呼籲連登仔稱呼中共做晚共，營造亡國氣氛

精神勝利法

輓共

晚共: 共產黨即將滅亡
輓共: 共產黨已死，哀悼共產黨
「輓」即哀悼死者，例如「輓歌」

衲弟人之將死其言也善

你想連燈仔燈到中共就死變到冇事
連燈仔逢反必紅喎

晚輓舟

衲dee憤怒了

衲弟越吹奏華為同支共，嗱，加拿大就引渡慢慢周去美國受審。
衲弟發功開燈，成最大贏家

連燈仔應該奶共
共產黨千秋萬世

衲弟日日嗌中华人民共和国萬歲，貿易戰到而家，支共都未贏過。知咩事啦

衲dee係香港國父

簡直牛B死了

咁應該叫思宗、順帝定哀帝好

共末，崇包

共煬帝